條女一話屙屎我就咩性慾都冇晒

萬試萬靈
打個靚飛機算

靚女唔會痾屎
所以你條女一定好樣衰

屌閪咪屌閪囉 好地地屌咩屎忽啫

你條女係靚嘅你屎都同佢食埋啦

sorry 係老婆